有冇人今日一齊casual入馬場睇跑馬

俾班示威者搞到著黑色衫都好似有罪咁，廢時著黑色俾人搜。入去大叫口號支持本地賽事！